化學撚請入 （武漢肺炎）

新加坡有份report出左，講明有咩active ingredients 有效殺冠狀病毒

請問萬寧呢款消毒藥水既成份係咪唔work

你需要嘅唔係化學撚而係中學生
成份第二樣係乜自己睇睇啦,唔識英文咪問google囉
唔知幾多%咪問萬寧囉

仲有第6樣